有種慾望，就係屌高過自己既女人

女人一般都係鍾意高過自己既男人
對矮過自己既一律fd zone

所以作為男人
會好想屌高過自己既女人
果種征服感好正

本身自己好高點算

屌鬼妹囉

咁你應該全世界女人都想屌

小朋友大姐姐.jpg

屌高過同大隻過你嘅男仔嗰種佂服感先正

王一梅.jpg

好少米九女仔

呢句真

利伸：1米5

肯同你扑=唔係一般介意高度嘅女仔=無征服到
咁何來征服感
除非佢話明一向都介意係對你特別唔同姐

加上肯同你搞又未必等於滿足到人 同你搞完
以後都唔想再同矮嘅扑 咪仲hurt

同啲'征服'lesbian嘅男人差唔多 人地搞完對自己性向仲堅定 以後都覺得仔仔不了
個男仲周圍講以為好威威

182 高過自己除非好瘦 唔係好似打怪獸咁

樓主你係王祖藍？

依D慾望通常矮仔先會有
生得高無可能搵到高過自己既

唔好咁啦

你叫182既我情何以堪

高過我比較難揾
差唔多高已經好好

(利申 - 182)

以連登仔嘅超人身高黎講，有9成嘅連登仔都無閪屌

鬼妹高過我果啲實食唔起
人地睇慣矮仔Chinese

搵女排球員囉

點呀 死矮仔